[
    {"id":74,
    "date":"2019-09-11T10:30:27",
    "date_gmt":"2019-09-11T08:30:27",
    "guid":{"rendered":"http:\/\/remi-gaspart.vpnuser.oclock.io\/Apotheose\/Ofeel\/?p=74"},
    "modified":"2019-09-11T10:36:30",
    "modified_gmt":"2019-09-11T08:36:30",
    "slug":"ce-que-lon-sait-des-effets-de-lalimentation-bio-contre-le-cancer",
    "status":"publish",
    "type":"post",
    "link":"http:\/\/92.243.10.50\/API\/2019\/09\/11\/ce-que-lon-sait-des-effets-de-lalimentation-bio-contre-le-cancer\/",
    "title":{"rendered":"Ce que l&rsquo;on sait des effets de l&rsquo;alimentation bio contre le cancer"},
    "content":{
        "rendered":"",
        "protected":false
    },
    "excerpt":{
        "rendered":"<p>Quelles conclusions tirer des derni\u00e8res \u00e9tudes \u00e9pid\u00e9miologiques sur le bio et la baisse du risque de cancer ? Elsa Abdoun fait le point dans cette chronique.<\/p>\n<p>En 2018, une \u00e9tude \u00e9pid\u00e9miologique a fait grand bruit en France : men\u00e9e sur 70 000 personnes, elle a \u00e9tabli une r\u00e9duction du risque de cancer de 30 % chez les gros consommateurs d&rsquo;alimentation labellis\u00e9e \u00ab\u00a0bio\u00a0\u00bb. Mais gare au facteurs confondants ! Outre une plus faible consommation de pesticides, cette diff\u00e9rence peut s&rsquo;expliquer de beaucoup de fa\u00e7ons, ces personnes menant globalement un mode de vie plus sain, etc.<\/p>\n<p>Dans cette chronique, Elsa Abdoun insiste sur la n\u00e9cessit\u00e9 de mettre en regard plusieurs \u00e9tudes \u00e9pid\u00e9miologiques et exp\u00e9rimentales pour tirer des conclusions d\u00e9finitives. Que peut-on dire alors sur la question ? Actuellement, un type de cancer en particulier, le lymphome non hodgkingien, est le seul pour lequel les preuves s&rsquo;accumulent.<\/p>\n",
        "protected":false
    },
    "author":1,
    "featured_media":0,
    "comment_status":"open",
    "ping_status":"open",
    "sticky":false,
    "template":"",
    "format":"standard",
    "meta":[],
    "categories":[1,18],
    "tags":[{
        "id":15,
        "name":"Sant\u00e9",
        "description":"",
        "slug":"sante",
    }],
    "links":{
        "self":[{"href":"http:\/\/92.243.10.50\/API\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/74"}],
        "collection":[{"href":"http:\/\/92.243.10.50\/API\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],
        "about":[{"href":"http:\/\/92.243.10.50\/API\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],
        "author":[{
            "embeddable":true,
            "href":"http:\/\/92.243.10.50\/API\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1",
        }],
        "replies":[{
            "embeddable":true,
            "href":"http:\/\/92.243.10.50\/API\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=74",
        }],
        "version-history":[{
            "count":1,
            "href":"http:\/\/92.243.10.50\/API\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/74\/revisions",
        }],
        "predecessor-version":[{
            "id":75,
            "href":"http:\/\/92.243.10.50\/API\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/74\/revisions\/75",
        }],
        "wp:attachment":[{"href":"http:\/\/92.243.10.50\/API\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=74"}],
        "wp:term":[
            {
                "taxonomy":"category",
                "embeddable":true,
                "href":"http:\/\/92.243.10.50\/API\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=74",
            },
            {
                "taxonomy":"post_tag",
                "embeddable":true,
                "href":"http:\/\/92.243.10.50\/API\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=74",
            }
        ],
        "curies":[{
            "name":"wp",
            "href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated":true,
        }]}
    }
]
